（HEHE)秒回是美德，好人一生會平安 ⑧

嗨

LM

YOHO~

Lm

新post新人留名

元朗？

新po LM

我通常咁樣打招呼

你話你都好純
係咪性暗示
咁我地交配啦

圖

日日tee + jacket

其實依家文青風係著咩

又爆post

食錯嘢？

等人養

咩關係

惗太多...

其實點解話自己純會係性暗示

交配 要幾多量先會懷孕

有啲想同仔仔瘋狂格劍

我都想知.....

好想睇鄰巴示範

即係會點

好似係屋企咁舒舒服服辦公？

你虛脫都未懷孕到

btw可唔可以話比我聽我形象係咪好淫.....
我想知係咪我做得太over

奈子都係做自己啫

POPO: 學生哥企右邊 返工果班企左邊
企中間班POPO 又唔做野又唔讀書

保重阿

食粒PPI

睇黎係....

你講過啲咩

早晨

都唔早啦

放假訓晏啲

入黎圍爐

errrr
我鍾意背抱？

連續兩日不返工不吃喝

放假真係好

都啱

hello

真鄺工

講鐘意後入會淫啲

Yo

胃藥

hey

Wa

早抖

做完啦？

準時12點交，想訓但依家訓唔着

點解可以兩日不吃喝

因為心情好差
利申：有飲左枝益力多

同意
正裝頸位成日卡實條頸
超唔舒服

比廢青金城安仲廢

會連肚餓既感覺都無

食飽趴一陣好快訓著

其實頹到唔食嘢係幾爽
但水都係要照飲

細個練返黎

好犀利....我一日係極限

房門都鎖埋
Assignment又過咗期

禾不嬲都冇

瞓多啲就唔會覺得肚餓
聞到食物要覺得想嘔先岩

利申唔會肚餓

試下諗下食咗野會對個身體幾差
同埋啲人連正常一餐都無點解會咗厚面皮想食野

遲咗四日都係兩個subgrade
我遲兩個星期

點解你地可以咁我唔開心會狂食野

我正係覺得唔食嘢會好瘦

開唔開心都唔想食野食到厭 咬到攰

50

本身都瘦所以無所謂喇跌唔穿47既

對身體唔好呀

我只有得閒冇事做嗰陣先會揾嘢食

Life sucks得過且過

有冇人可以加我tg講下野
tg:chaenie88

但係我一食野就食好多

有咩響度講 一齊圍爐 好唔好

咁大反差嘅

黑洞咁但係依幾日心情好差
食野 筆了

咁好喇但我要追下post先得

比個題黎

頹緊嗰陣就係要咩都唔做

其實着乜又有咩所謂而家D人咪又係睇樣

唔錯

無錯身高同樣

冇身高

著得好睇靚仔>著得唔好睇靚仔>著得好睇唔靚仔>著得唔好睇唔靚仔

Open Book 考咁正

F

你好我好大家好

怪叔叔揮手

而我不知道怪叔叔是誰

肥

我又俾人恰了

How is he

食飽飽 坐到6點 patpat 痛

拜

推推

你仲未話我知你係邊度翻工

唔講

你都唔去

hiiii
又有新人

八掛問
0仔係唔係好多都sissy

其實我都係
我好耐無再識過朋友
慣左獨來獨往...

咁快有po聚

識人少答你唔到
反而想知啲人o唔ok sissy

一齊嚟

一直都得好奇怪
香港啲hehe好重視straight act但歐美好多hehe gay到出哂面都有人like

我自己都有啲怕

因為我bi 同埋心理有d變態
所以真係接受唔到sissy
有時見到咁sissy就會想直接揾女算

真

sorry no offense 但其實我都想知sissy個market係邊
btw人理有啲變態係咩事

我覺得香港啲0仔點都會有少少女仔（？）性格，但你話真係act like a girl生平遇過一個only 傾咗幾句就搵藉口走人

未定呀

反正聖誕除左番工冇野做

自爆心理變態

咁呀 你當住我會出現先

櫻花巴

咁你食唔食呀

到時通知me邊日

細個果陣成日比人屌似女仔
其實都唔係話大問題
而家大左就冇再比人話過

可能因為咁
發夢果陣就好想虐待男性
唔識點講
果陣快感係黎自打破一個比社會定型既男性咁

Dse作文拎1 自覺講野1999 唔明講到明

因為我講野1999

又話唔明講到明

我都唔知點講
只係覺得細個既經歷搞到自己個心理好似有D問題

其實都唔係虐待既
當我打破左人地既性別定型既時候會好興奮
應該咁樣表達

有咁既傾向
不過自身條件未夠吸引

好悶

PR Firm啲人工最可觀呀ching

讀係開心嘅，不過用起上嚟就唔多見有用

真
我都想有隻貞操奴

巴打係M ?

識喊好事黎
忍住唔喊 收收埋埋
一爆發就一發不可收拾
特別係男仔

被m 化

利申唔係好識用tg
你留比我 我加

依家日日係屋企做廢青 真係覺得自己好廢

搵啲書睇下

開始肚餓

食下生果唔洗煮

你鍾意食咩㗎？我之後煮俾你食啦

我無咩特別好
我都識煮少少但會變地獄廚房

頂住阿歌巴

好犀利阿
可唔可以教我

下次落多d變特色味噌拉麵

拉麵好食阿
有機會一齊去？

灣仔？

減肥中

近我wor
睇你幾時得閒？

唔想做肥雞

已做肥羊

健康就算啦
減肥次要

我第一個排隊

肥先正

奈巴你係第一位請

可可巴未必likey我呢

但唔係人人識欣賞

瘋狂飲水

慢咗

我都係阿

唔夠歌巴爭

超邪惡食品！！

我地都愛你阿
攬攬弟弟

好食=邪惡=食完先算

BMI 爆錶

呢樣要問可可巴

好憎飲水

咁你飲咩

我估汽水

無吸引力到直行直過都無人理

豆漿

唔太鍾意汽水

屌 睇到都好想食最衰病左

無糖豆漿

無糖好飲過有糖

攬攬鄰巴
辛苦你啦

惗多左添

攬下先

我多數食kfc多不過啲人過麥炸雞好食好多...

我成日做完gym去食kfc當補充左蛋白質順便增磅haha

竟然
我依家飲少dd都會頭痛.....

茨巴可以準備定改新名

何等榮幸

聖佑

峰巴一直無出現

暫定23號晚好無

禾ok

又笑我

第二日放假

玩得開心啲希望你地都搵到鍾意既另一半

生活迫人阿
點都要有d野開心下

唔好咩

要返工

+2

原來我都要

帶俾自己開心得
或者比個希望自己都可以

好

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

佢地等緊睇你肌肉

你又嚟啦

你係要返定唔洗

其實我自己編

有人肯番工我就可以放

你返工啦

有無飲開咩豆？呢排想試下飲高級d

返工我最多咪早d走

咪又係要返

你鍾意飲咩風味先

飲開偏苦有試過碳燒

又就快到1001

感覺好得意
去旅行收集翻自己鍾意嘅嘢

你點阿？

之前姐姐係印尼帶過d返黎
我個人麻麻地⋯⋯

我都係驚咁.....
我真係好怕識人.......

本人未去過
有機會要試下

超貴不過

好驚你唔開心
你唔開心
我都唔開心

+1

奈奈子 放心啦 我好nice嫁

多謝定先

唉

我睇左做 有試過燒碳

點阿

辛苦你啦......要撐起咁多人真係辛苦

幾時截 我要諗諗

腳腳真係sweet
睇到心都暖晒

又係你呀奈子巴

唔好意思.....
我係咪煩親你阿....

奈子巴有社交恐懼？

唔係呀邊會煩

搞到我好想試

Chai本身已經有陣怪味，加埋奶，不了

Hojicha最好飲

推